[成績表]政府稱零售銷售前景視乎疫情演變

本港去年零售業銷貨值按年跌11.1%，是3年來首次下跌。單計12月，零售業總銷貨值，按年下跌19.4%。政府發言人表示，疫情沉重打擊訪港旅遊業及本地消費氣氛，零售銷售前景要視乎疫情如何演變。有經濟師預料，受疫情影響，上半年零售銷售可能跌超過30%。

一日都係佔中..

source rthk

儲咗五年
佔中的影響開始浮現了

海港城人都唔多個。。

1月仲跌得多